Hans Korits Suurest-Kõppust astus kohtu ette ja kaebas: Ann Müürisepp olewat rääkinud et tema naene Anu lamba liha keetnud ja tema /Hans/ olewat seda liha Metskülast warastanud. Peter Preeden Suurest-Kõppust tunnistas: Jaak Kalm naene olewat Ann Müüriseppal kõnelenud et Anu Korrits keetnud lamba liha ja püüdnud ise warjata, seepeale olewat Ann Müürisepp ütelnud: jo nad wist warjanud et warasta püijawad. arwatud: Puuduw Ann Müürisep teiseks korraks ette tellida. Kohtumees Jüri Kuusik [allkiri] Kohtumees Tõnis bauer [allkiri] Kohtumees Teet Amann [allkiri] Kohtumees Peet Rosenberg [allkiri] Kirjutaja [allkiri]
